蘋果記者被警察兇：「我支槍好危險，有機會走火」

已經完全唔尊重第四權，獨裁政權啦

求幫推幫retweet幫tag幫留言幫like

暗示殺人

push

推

原來警槍係好易走火

721 811 831 101 新屋嶺

啲狗話第四權無監管好危險

已幫RETWEET幫推

根本就要取消佢地槍權
完全違反武力指引

解散警隊基本上冇咩可能
但收返支槍/限制部分警員先有槍係咪可行？

Push

克警卧底之前玩火魔法先
仲想惡人先告狀
叫記者影但又淆底唔敢過去
正龜公

你咁講係唔會令到我驚架

你都知道有機會走火，仲攞嚟指住人？